除左飲食業同uniqlo果類既鋪，仲有邊啲係星期六日 請人嫁

如題

留名 星期六日太撚得閒

Hkjc
保安
司機

狗會

Thx